Excel 個”%”問題

我想整到100% 唔系10000%⋯
下面系想整到24.08% 而唔系2408%

因爲我想將成個table既數值轉做% 如果逐個逐咁改翻做0.0 會好慢 有無咩方法可以一次過轉曬

highlight cells
㩒 %

Percentage share (%)

會變左10000% 唔信點解

全部除100 再轉% format (ctrl shift 5)

因為100%=1

你呢個問題大學生都答你唔到喎

中一都知1=100%
100=10000%